Pura Jagatnata Banjarmasin
Pura sebanyak  buah
Pura Tanah Lot
Pura Besakih
Pura Adhitya Jaya
Pura Segara
Pura Mangkunegaran
Pura Penataran Puspem Badung
Pura Peti Tenget
Pura Pucak Tedung
Pura Sadha
Pura Uluwatu
Pura Dalem Jawa
Pura Kehen
Pura Rambut Siwi
Pura Jati
Pura Majapahit
Pura Lempuyang
Pura Ulun Danu Bratan
Pura Batukaru
Pura Agung Jagatnatha
Pura Sakenan
Pura dalam tahap pembangunan
Pura Parhyangan Agung Jagatkartta
Pura Giri Kusuma
Pura Jagad Karana
Pura Giri Jaya Natha
Pura Giri Sutra Mandala Gadingrejo
Pura Lugusari Pagelaran
Pura Kerti Bhuana
Pura Agung Raksa Buana
pura Pulaki
Pura Goa Lawah
Pura Mangkunagaran
Pura hindu Penataran Luhur Kamulan Menganti
Pura Watu Klosot